求求各位巴打幫幫手

是咁的，近日（約1月18日左右）遺失一隻64gb SanDisk type-c/usb-A 兩用USB手指，內有重要的婚宴照片及影片，遺失地點及時間不太確定。
可以麻煩各位巴打幫忙分享開去，看看有沒有人拾獲？感激！！

（大概幾個重點地方：深水埗黃金電腦中心附近、長沙灣黃克競VTC、旺角）

推